\begin{UseCase}{CU12}{Listar Medicamentos y sus Datos}{
		Se requiere mostrar una lista de medicamentos para la realización de operaciones que los involucran.
	}
		\UCitem{Versión}{\color{Gray}0.1}
		\UCitem{Autor}{\color{Gray}Vázquez Cruz Fernando Darwin }
		\UCitem{Supervisa}{\color{Gray}}
		\UCitem{Actor}{\hyperlink{Alumno}{Dueño, Supervisor y Cajero}}
		\UCitem{Propósito}{Que el \UCactor pueda vizualizar de forma rápida y sencilla todos los medicamentos existentes en la base de datos .}
		\UCitem{Entradas}{}
		\UCitem{Origen}{Teclado, Mouse}
		\UCitem{Salidas}{Lista de medicamnetos.}
		\UCitem{Destino}{Pantalla}
		\UCitem{Precondiciones}{La base debe contener por lo menos un medicamneto registrado}
		\UCitem{Postcondiciones}{}
		\UCitem{Errores}{No hay medicamentos registrados.}
		\UCitem{Tipo}{Caso de uso primario.}
		\UCitem{Observaciones}{}
		\UCitem{Estado}{Revisión}
	\end{UseCase}
%--------------------------------------
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso Se incluye el caso de uso \UCref{CU1}.
		\UCpaso Despliega la \IUref {IU1} {Pantalla Principal} que corresponde con el \UCactor.
		\UCpaso[\UCactor] Ve los medicamentos disponibles dando clic en el\Ibutton {+ Medicamento } .
		\UCpaso Despliega la \IUref {IU17} {Tabla de Medicamentos}.
		\UCpaso Despliega una lista con los medicamentos de la base de datos junto con sus características.\Trayref{A}
		\UCpaso[\UCactor] Realiza operaciones con los medicamentos.
		\UCpaso [\UCactor] Regresa a la \IUref {IU1} {Pantalla Principal}.
	
	\end{UCtrayectoria}


		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{La lista de medicamentos está vacia}
			\UCpaso[\UCactor] Observa una lista vacía.
			\UCpaso[\UCactor] Regresa a la pantalla principal.
		\end{UCtrayectoriaA}

%--------------------------------------