\begin{UseCase}{CU4}{Desactivar estado de  Empleado}{
		Por razones laborales, es mejor desactivar el estado de un empleado que eliminarlo y revocar el acceso al sistema
	}
		\UCitem{Versión}{\color{Gray}0.1.2}
		\UCitem{Autor}{\color{Gray}Aguilera Rosas Landa Enrique}
		\UCitem{Supervisa}{\color{Gray}Correa Medina Carlos Miguel}
		\UCitem{Actor}{\hyperlink{Alumno}{Dueño}}
		\UCitem{Propósito}{Revocar acceso al sistema del empleado.}
		\UCitem{Entradas}{Nombre del Empleado, Id de Empleado}
		\UCitem{Origen}{Teclado}
		\UCitem{Salidas}{No Aplica.}
		\UCitem{Destino}{Pantalla}
		\UCitem{Precondiciones}{El empleado debe de estar registrado en el sistema y con un estado activo.}
		\UCitem{Postcondiciones}{El empleado perderá su acceso al sistema y su estado cambiara a desactivado .}
		\UCitem{Errores}{La pagina sea inaccesible por el momento debido a fallas con los servidores, Que el empleado tenga su cuenta desactivada}
		\UCitem{Observaciones}{Destino: no aplica, paso 1: no extiende del CU0,paso2:si se incluye el CU5 este paso esta de más. paso 7: Que ventana emergente muestra? revisar #mensajes-de-bitacora y #modelo-de-interaccion slack,paso 8: boton {ok} en vez de boton {aceptar} trayectoriaAlternativa:revisar #mensajes-de-bitacora,paso 4,5: Entre estos dos pasos falta el paso donde el actor presiona el boton {buscar}}
		\UCitem{Estado}{En Corrección}
	\end{UseCase}
%--------------------------------------
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso Se extiende del caso de uso \UCref{CU0} paso 11
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona La opción de ver Lista de  Empleados presionando el botón \IUbutton{Ver Lista de Empleado}.
		\UCpaso Incluye el caso de uso \UCref{CU5}.
		\UCpaso[\UCactor] Introduce el Nombre del empleado a buscar en el campo de Búsqueda \Trayref{A} .
		\UCpaso Genera y Despliega una lista que coincida con la búsqueda realizada
		\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón\IUbutton{Desactivar Cuenta} del empleado seleccionado.
		\UCpaso Genera y despliega una ventana emergente para confirmar la operación de desactivar la cuenta seleccionada.
		\UCpaso [\UCactor] Confirma la operación presionando el \IUbutton{Aceptar}
		\UCpaso Redirige al [\UCactor] a la  \IUref{01}{Pantalla Principal de Dueño}.
	\end{UCtrayectoria}


%-------------------------------------------------------------------------


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Empleado no encontrado.}
			\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG8-}`` [{\em Empleado no encontrado}] revisa que los campos sean llenados correctamente.''.
			\UCpaso Continúa en el paso 4 del \UCref{CU4}.
		\end{UCtrayectoriaA}
%-------------------------------------------------------------------------

