 \begin{UseCase}{CU8}{Consultar Ventas del Día.}{
		Se requiere una manera sencilla para poder visualizar las ganancias adquiridas y los productos vendidos al término del día, esto se hará
		mediante la pantalla principal del supervisor donde presionará el botón Reporte de ventas al día, el cual imprimirá un reporte con el
		desglose de nombre de los medicamentos, cantidad vendida de los medicamentos, precio de los medicamentos y el total de ingresos de la sucursal.
	}
		\UCitem{Versión}{\color{Gray}0.8}
		\UCitem{Autor}{\color{Gray}Vázquez Cruz Fernando Darwin.}
		\UCitem{Supervisa}{\color{Gray}Aguilera Rosas Landa Enrique.}
		\UCitem{Actor}{\hyperlink{Alumno}{Supervisor.}}
		\UCitem{Propósito}{Conocer de manera sencilla las ganancias obtenidas durante el día y los productos vendidos para corroborar que las entradas de dinero corresponden con las salidas de productos.}
		\UCitem{Entradas}{Ingresos y productos vendidos por caja.}
		\UCitem{Origen}{Teclado, mouse.}
		\UCitem{Salidas}{Documento con el desglose de nombre de los medicamentos, cantidad vendida de los medicamentos, precio de los medicamentos.}
		\UCitem{Destino}{Pantalla, impresora.}
		\UCitem{Precondiciones}{La caja debe estar cerrada.}
		\UCitem{Postcondiciones}{Genera reporte sobre ingresos y salidas de productos.}
		\UCitem{Errores}{Que no se realice una conexión a la base de datos,que el servidor se caiga,que no haya ventas en el día, que no haya conexión con la impresora, que la impresora no tenga rollo..}
		\UCitem{viene de...}{\UCref{CU0}{Control de acceso}}
		\UCitem{Observaciones}{}
		\UCitem{Estado}{En revisión}
	\end{UseCase}
%--------------------------------------
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso Se incluye el caso de uso \UCref{CU0}.
		\UCpaso [\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Ventas} que esta en la pantalla principal \IUref{IU1}{Pantalla principal}
		\UCpaso Verifica que los permisos de usuario sean permisos de supervisor. \Trayref{A}
		\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón "Reporte de ventas al día".
		\UCpaso Verifica que la caja esté cerrada. \Trayref{B}
		\UCpaso Verifica los productos vendidos en cada turno y los agrupa por nombre.
		\UCpaso Verifica las ventas de la caja y suma los totales por cada turno.
		\UCpaso Calcula el total de ingresos del día sumando los ingresos totales de cada turno.
		\UCpaso Genera una reporte con los productos vendidos, su cantidad y precio y con los ingresos totales de la sucursal.
		\UCpaso Verifica que haya conexión con la impresora.\Trayref{C}
		\UCpaso Manda a imprimir el reporte a la impresora.
	\end{UCtrayectoria}

	%--------------------------------------		
	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Permiso Denegado}
			\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG4-}"Cancelado[{\em Permiso Denegado }].".
			\UCpaso Muestra la pantalla \IUref{IU1}{Pantalla Principal}.
		\end{UCtrayectoriaA}
	%--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{B}{La caja sigue abierta}
			\UCpaso Despliega el mensaje \bf {+ MSG1}"[{\em Error en la operación }].".
			\UCpaso[\UCactor] Da clic en el \Ibutton {+Ok}.
			\UCpaso Muestra la pantalla \IUref{IU1}{Pantalla principal}.
		\end{UCtrayectoriaA}

	%--------------------------------------
	\begin{UCtrayectoriaA}{C}{No hay conexión con la impresora}
			\UCpaso Despliega el mensaje \bf {+ MSG7}"[{\em Error de conexión }] Revisar conexión con la impresora.".
			\UCpaso[\UCactor] Da clic en el \Ibutton {+Reanudar}.
			\UCpaso Continua en el paso 10 del \UCref{CU8}.
		\end{UCtrayectoriaA}