\begin{UseCase}{CU22}{Cerrar Turno de Caja}
{
    El supervisor debe registrar la hora de cierre de actividades de la sucursal.
}
    \UCitem{Versión}
    {
	\color{Gray} 0.1
    }
    \UCitem{Autor}
    {
	\color{Gray} Miguel \'Angel Mart\'inez Quevedo
    }
    \UCitem{Supervisa}
    {
	\color{Gray}
    }
    \UCitem{Actor}
    {
	Supervisor
    }
    \UCitem{Propósito}
    {
	Que el supervisor registre la hora de cierre de actividades de la sucursal, para ser esto
	despu\'es reportado al Due\~no y en conformidad a la normatividad.
	Que el supervisor pueda revisar y comprobar la actividad que ha tenido la sucursal durante
	el d\'ia.
    }
    \UCitem{Entradas}
    {
    }
    \UCitem{Origen}
    {
    }
    \UCitem{Salidas}
    {}
    \UCitem{Destino}
    {}
    \UCitem{Precondiciones}
    {
    }
    \UCitem{Postcondiciones}
    {}
    \UCitem{Errores}
    {}
    \UCitem{Historia de cambio}
    {}
    \UCitem{Observaciones}
    {}
    \UCitem{Estado}
    {
		Aprobado
	}
\end{UseCase}

%Trayectoria Principal
\begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso Se extiende del caso de uso \UCref{CU0} paso 11
    \UCpaso Se muestra la pantalla \IUref{IUtodo}{Pantalla de Confirmaci\'on de Cierre de Turno de
	Caja}
    \UCpaso El supervisor revisa los registros de venta mostrados.
    \UCpaso El supervisor presiona el bot\'on \IUbutton{Cerrar Turno} al terminar.
    \UCpaso El usuario es redirigido a la pantalla principal \IUref{IUtodo}{Pantalla de Men\'u
	Principal}
\end{UCtrayectoria}
% \UCpaso \UCactor \IUref \IUbutton \UCref

%Trayectorias Alternativas
%Trayectoria Alternativa
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El usuario seleccion\'o la opci\'on de 'Reportar problema al due\~no'}
    \UCpaso Se muestra la pantalla \IUref{IUtodo}{Reporte de problema en cierre de caja}.
    \UCpaso El usuario introduce una descripci\'on detallada del problema en el campo
    correspondiente.
    \UCpaso El usuario da click en el bot\'on \IUbutton{Hecho}.
    \UCpaso Se manda un reporte de problema al due\~no.
    \UCpaso Se notifica que se ha env\'iado con \'exito a trav\'es de un mensaje en pantalla.
    \UCpaso Se redirige a la trayectoria principal paso 3.
\end{UCtrayectoriaA}

