\begin{UseCase}{CU8}{Aplicar Descuento}{
		El Empleado aplica un descuento agregado por el dueño.
	}
		\UCitem{Versión}{\color{Gray}0.1}
		\UCitem{Autor}{\color{Gray}Correa Medina Carlos Miguel}
		\UCitem{Supervisa}{\color{Gray}Alejandro Bravo}
		\UCitem{Actor}{\hyperlink{Alumno}{Empleado}}
		\UCitem{Propósito}{Que el Cliente se motive a comprar más medicamento.}
		\UCitem{Entradas}{Nombre del Medicamento con descuento}
		\UCitem{Origen}{Teclado}
		\UCitem{Salidas}{listado de medicamentos con descuento.}
		\UCitem{Destino}{Pantalla}
		\UCitem{Precondiciones}{Debe haber un paquete de descuentos agregado por el 		dueño.}
		\UCitem{Postcondiciones}{Cambiara el precio de uno o varios
		medicamento(s).}
		\UCitem{Errores}{Que no exista ningún paquete de descuentos agregado previamente.}
		\UCitem{Observaciones}{}
		\UCitem{Estado}{Aprobado}
	\end{UseCase}
%--------------------------------------
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso La trayectoria se Extiende del caso de uso \UCref{CU0} paso 11
		\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón de Descuento \IUbutton{Descuento}.
		\UCpaso Verifica que existan paquetes de descuentos agregados.\Trayref{A}
		\UCpaso Muestra un listado de los medicamentos que tienen descuento
		\UCpaso[\UCactor] Busca el medicamento entre los medicamentos con descuento 		en la barra de búsqueda.
		\UCpaso Realiza un filtrado con los caracteres introducidos por el Empleado, y Muestra la/los medicamentos filtrados \Trayref{B}
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona El medicamento que busca.
		\UCpaso Baja el precio del medicamento seleccionado de acuerdo al paquete donde se encuentre dicho medicamento.
	\end{UCtrayectoria}

%----------------------------------------------------Alternativa A
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{No Existe ningún paquete de descuento.}
			\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG7-}`` [{\em El Dueño no ha agregado a un ningún paquete de descuento}].''.
			\UCpaso Fin de caso de uso.
		\end{UCtrayectoriaA}

%----------------------------------------------------Alternativa B
\begin{UCtrayectoriaA}{B}{El medicamento no tiene descuento}
			\UCpaso No muestra ningún medicamento.
			\UCpaso Fin de caso de uso.
		\end{UCtrayectoriaA}
	
